夠膽講harry style呢段係最正既live

歡迎挑機

音質靚，畫面靚，人靚仔，女鼓手

個background係幾好 啲歌都好聽 但係佢唱live真係唔太掂 上唔到高音 同zayn嘅高音比真係差幾皮

Zayn有唱過live咩

大把啦 like a would已經完勝咗